# Refactor
Encontre variables sin usar pero no las elimine debido a que son public static y podrian ser 
requeridad en otras partes de la app, el nombre de las variables que indcan la llave para obtener una
variable por getIntent() no indican que son llaves EXTRA por eso cambien el nombre de estas con el prefijo 